醒啲啦，連登禁制令唔係用黎捉喺屋企開post嘅你，而係令俾狗拉左嘅手足更容易入罪

只要手足既電話俾狗解鎖左，check到你有用連登同tg講犯法野你就仆街

勇武手足出街發夢記住帶部乾淨電話

唔好再用恥笑嘅心態去對待敵人，佢地背後班法律智囊唔係弱智
任何時候都唔好輕敵

唔好解鎖

推

injunction 無追溯力

face id, 捉住你隻手指解鎖都得

用返傳統既入密碼就最好

跟本就係
可能佢見落案得17% 嚇唔到我地
就用哂所有方法令所有人比佢拉左都易入罪
禁蒙面法係咁 禁制令都係咁

全世界醒了

啱，知己知彼
要諗清楚佢嘅動機

exactly, 呢招最終目的其實係想提升濫捕之後嘅入罪率

如果拉左 唔解鎖可能會被打

所以有2部電話安全d

樓主應該係講緊如果有人喺今日之後發表左煽動暴力言論
而又喺今日之後被捕
咁就有得入罪

無錯 出去發夢兩部電話 只係用黎收資訊睇野
平時傾戰術果啲用返平時生活既電話

唔洗禁制令，本身煽動暴力都有條罪（如果網上言論入到

所以係唔關禁制令事

依家佢為左嚇到全部人唔再出黎
咩都用盡架啦
我諗因為緊急法太大壓力
就用禁制令代替緊急法
如果唔係佢一撚定會用緊急法黎立呢條法

太空電話/nokia由2014年講到依家

因為平時唔會捉到 依家都唔會捉到
就用禁制令黎嚇你
要記得2014年果陣禁制令清場 真係有班左膠覺得一定要專重法庭
結果叫人唔好阻住清場

個政府仲以為法庭呢關我地仲會專重
但至從POPO果兩張禁制令同黨鐵禁制令之後
跟本就無人會再專重禁制令
多謝港共又令香港人突破一個心理關口

Android都係照爆到。

exact7ly
有人講極都唔明

佢開到我手機先算我用iphone

留定個方法畀信得過既朋友remote erase 部手機